你講 我聽

我訓唔著

me too la bro

點解個人一到夜晚就咁多野諗
負面情緒岀哂黎

巴打有無試下打多2次j ,打到自己暈暈地就好易訓

因為夜晚身邊環境靜 又無嘢做
個腦成日亂諗嘢 有時仲會幻想啲更多情況出黎
結果愈諗愈sad
btw有咩事都可以講黎聽下

3點醒咗

no la
沒j sor9ly

分左手無奈
對方好似已經move on哂
點解人可以變得咁快
唉 可能只係我一個人分左手之後係到傷春悲秋

未必個個人都會表現到自己好sad
或者人地係用其他方法分散注意力
呢個世界唔會話無左邊個唔得
習慣就好

起身屙尿